[中國又贏] 共享單車$1800/部 貴絕全球

2017年8月2日，運營町町單車的南京鐵拜網絡科技有限公司因非法集資、資金鏈斷裂，公司與棲霞工商局失去聯系，因此被納入異常企業經營名錄。

根據北京青年報10月31日的報道，町町單車創始人丁偉表示，對於退不了押金的一萬多用戶，仍希望退還錢款，或者每人分到一台成本為1800元的單車。